今次仲唔輪到經民聯

王威信（經民聯）：王潘律師行律師（hku law）、元朗區元龍選區(M06)議員、元朗區議會副主席、元朗足球會主席及現任香港足球總會董事
係YOHO Midtown 業主委員會委員
區議員辦事處資料
地址: 元朗鳳群街2號年發大廈地下22號舖
電話: 2443 2389
傳真: 2443 1089
電郵地址: wilsonwong_office@yahoo.com.hk

父：王光榮「村屋大王」，村屋發展商恒安發展（新界最大的村屋發展商）、王潘律師行（為自己興建的村屋做樓契、新鴻基地產御用師爺）的創辦人
做過狗，升到督察

細佬：王德信，執業會計師，兼任王潘律師行總經理，恒安發展股東之一
細佬：王家豪，金明行董事

大搖大擺咁

搞到要自己落場咁慘

律師帶隊打人？

幫你合併左

元朗足球隊會長?

唔係掛

但佢最後比班人打到 d記者要話佢係區議員先停手

最尾俾人打埋一份啦
想睇下佢點收科

推

呢條友都係出名鄉黑黎

有冇新消息？就咁放過佢？

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

黑社會